{
    "Annual Water Yield": "年出水量",
    "Carbon Storage and Sequestration": "碳储存和碳封存",
    "Coastal Blue Carbon": "海岸蓝碳",
    "Coastal Vulnerability": "沿海地区的脆弱性",
    "Crop Pollination": "作物授粉",
    "Crop Production": "农作物生产",
    "DelineateIt": "划线",
    "Forest Carbon Edge Effect": "森林碳边效应",
    "Habitat Quality": "生境质量",
    "Habitat Risk Assessment": "生境风险评估",
    "Nutrient Delivery Ratio": "营养输送比",
    "RouteDEM": "路线高程",
    "Scenario Generator: Proximity Based": "情景生成器：基于邻近性",
    "Scenic Quality": "风景质量",
    "Seasonal Water Yield": "季节产水量",
    "Sediment Delivery Ratio": "沉积物输送比",
    "Urban Stormwater Retention": "城市雨水滞留",
    "Urban Cooling": "城市降温",
    "Urban Flood Risk Mitigation": "城市洪水风险缓解",
    "Urban Nature Access": "城市自然通道",
    "Visitation: Recreation and Tourism": "参观：娱乐和旅游",
    "Wave Energy Production": "波浪能生产",
    "Wind Energy Production": "风能生产",
    "Global DEM & Landmass Polygon": "全球 高程 和地块多边形",
    "(recommended to run model)": "(建议运行模型）",
    "(required to run model)": "(运行模型所需）",
    "(required for Wind & Wave Energy)": "(风能和波浪能所需）",
    "Please choose a different folder. This application does not have permission to write to folder:": "请选择其他文件夹。此应用程序没有写入文件夹的权限：",
    "Download InVEST sample data": "下载InVEST样例数据",
    "Cancel": "取消",
    "Download": "下载",
    "Download Failed": "下载失败",
    "Download Complete": "下载完整版",
    "Downloading {{number}} of {{nTotal}}": "下载{{nTotal}}个文件中的第{{number}}个",
    "Something went wrong": "出了些问题",
    "Please help us fix this by reporting the problem.You may follow these steps:": "请通过报告这个问题来帮助我们解决这个问题。你可以按照以下步骤进行：",
    "Find the Workbench log files using the button below.": "请使用下面的按钮来查看工作台的日志文件。",
    "There may be multiple files with a \".log\" extension.": "可能有多个以\".log \"为扩展名的文件。",
    "Find My Logs": "寻找我的日志文件",
    "Create a post on our forum ": "在我们的论坛上创建一个帖子",
    "and upload all the log files, along with a brief description of what happened before you saw this message.": "并上传所有的日志文件。请同时简要描述在你看到这条信息之前发生的状况。",
    "Model Complete": "模型运行完成",
    "Recent runs:": "最近的运行：",
    "Set up a model from a sample datastack file (.json) or from an InVEST model's logfile (.txt): ": "从示例数据堆栈文件 (.json) 或 InVEST 模型的日志文件 (.txt) 设置模型：",
    "Setup": "设置",
    "Log": "日志",
    "Open Workspace": "打开工作空间",
    "Cancel Run": "取消运行",
    "Error: see log for details": "错误：详见日志",
    "Run Canceled": "取消运行",
    "No InVEST model data can be parsed from the file:": "无法从文件中解析 InVEST 模型数据：",
    "Browse to a datastack (.json) or InVEST logfile (.txt)": "浏览到一个数据包（.json）或InVEST日志文件（.txt）。",
    "Open": "打开",
    "User's Guide": "用户指南",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "Save as...": "另存为…",
    "Datastack options": "数据堆栈选项",
    "Save your parameters in a JSON file. This includes the paths to your input data, but not the data itself. Open this file in InVEST to restore your parameters.": "将参数保存在 JSON 文件中。 这包括输入数据的路径，但不包括数据本身。 在 InVEST 中打开此文件以恢复您的参数。",
    "Save your parameters and input data in a compressed archive. This archive contains the same JSON file produced by the \"Parameters only\" option, plus the data. You can open this file in InVEST to restore your parameters. This option is useful to copy all the necessary data to a different location.": "将您的参数和输入数据保存在压缩存档中。 此压缩存档包含由“仅参数”选项生成的相同 JSON 文件以及数据。 您可以在 InVEST 模型中打开此文件以恢复您的参数。 此选项有助于将所有必要数据复制到不同位置。",
    "Save your parameters in a python script. This includes the paths to your input data, but not the data itself. Running the python script will programmatically run the model with your parameters. Use this as a starting point for batch scripts.": "将参数保存在 python 脚本中。 这包括输入数据的路径，但不包括数据本身。 运行 python 脚本将以编程方式使用您的参数运行模型。 您可以基于此用脚本进行批处理。",
    "Save": "保存",
    "Synchronous": "同步",
    "Threaded task management": "线程任务管理",
    "CPUs": "处理器",
    "DEBUG": "调试",
    "INFO": "信息",
    "WARNING": "警告",
    "ERROR": "错误",
    "InVEST Settings": "InVEST设置",
    "Language": "语言",
    "Logging threshold": "日志阈值",
    "Taskgraph logging threshold": "任务图记录阈值",
    "more info": "更多信息",
    "synchronous task execution is most reliable": "同步任务的执行是最可靠的",
    "threaded task management: tasks execute only in the main process, using multiple threads.": "线程任务管理：任务只在主进程中使用多线程执行。",
    "n CPUs: depending on the InVEST model, tasks may execute in parallel using up to this many processes.": "n CPU：根据 InVEST 模型，任务最多可以在这么多个进程下执行任务。",
    "Download Sample Data": "下载样例数据",
    "Clear Recent Jobs": "清除最近的工作",
    "no invest workspaces will be deleted": "没有invest的工作空间将被删除",
    "Warning": "警告",
    "Changing this setting will close your tabs and relaunch the app.": "更改此设置将关闭标签页并重新启动应用程序。",
    "Change to ": "更改到",
    "Not all of the spatial layers overlap each other. Bounding box:": "并非所有空间层都相互重叠。边界框：",
    "optional": "可选项",
    "boolean": "布尔值",
    "integer": "整数",
    "csv": "csv",
    "directory": "模型数据目录",
    "file": "文件后缀",
    "number": "数量",
    "percent": "百分比",
    "raster": "栅格",
    "ratio": "比例",
    "vector": "向量",
    "text": "文本",
    "percent: a number from 0 - 100": "百分比：一个从0-100的数字",
    "ratio: a decimal from 0 - 1": "比率：一个从0-1的小数",
    "User's guide entry": "用户指南条目",
    "Only drop one file at a time.": "一次只能丢一个文件。",
    "Choose location to extract archive": "选择提取存档的位置",
    "Datastack/Logfile for {{modelName}} does not match this model.": "{{modelName}} 个数据堆栈/日志文件与此模型不匹配。",
    "Running": "运行中",
    "Run": "运行",
    "Browse to a datastack (.json, .tgz) or InVEST logfile (.txt)": "浏览到数据包（.json, .tgz）或InVEST日志文件（.txt）。",
    "Load parameters from file": "从文件中加载参数",
    "No args to see here": "在args dict中缺少关键信息",
    "version:": "版本：",
    "Copyright 2023, The Natural Capital Project": "版权所有 2023 年，自然资本项目",
    "Documentation": "文档",
    "Homepage": "首页",
    "Project page": "项目页面",
    "License": "许可证",
    "InVEST Trademark and Logo Use Policy": "InVEST 商标和徽标使用政策",
    "Open-Source Licenses:": "开源许可证：",
    "MIT and others": "MIT许可证及其他许可证",
    "Please help us by reporting problems.": "请通过报告问题来帮助我们。",
    "If the problem is related to a specific InVEST model, ": "如果这个问题与特定的 InVEST 模型有关，",
    "please see the guidelines here for reporting problems: ": "请查看此指南，然后上报问题：",
    "Guidelines for posting software support questions": "发布软件支持问题的指南",
    "If the problem is related to this User Interface, ": "如果问题与此用户界面有关，",
    "rather than with a specific InVEST model,": "而不是与使用某个特定的 InVEST 模型有关，",
    "Consider taking a screenshot of the problem.": "请截屏保存以便随后发布帖子寻求帮助。",
    "Find the log files using the button below. There may be multiple files with a \".log\" extension; please include them all.": "使用下面的按钮查找日志文件。 可能有多个扩展名为“.log”的文件； 请把它们全部包括在内。",
    "Create a post on our forum and upload these items, along with a brief description of the problem.": "在我们的论坛上创建一个帖子并上传这些项目以及问题的简要说明。",
    "Changing this setting will refresh the app and close all tabs": "更改此设置将刷新应用程序并关闭所有选项卡",
    "Reset to Defaults": "重置为默认值",
    "Bounding box does not intersect at least one other:": "边界框至少不与另一个相交:",
    "Copyright 2022, The Natural Capital Project": "版权所有 2022, The Natural Capital Project",
    "Documentation: ": "文档：",
    "Homepage: ": "主页：",
    "Project page: ": "项目页面：",
    "License: ": "许可证：",
    "Export all input data to a compressed archive": "将所有输入数据导出到压缩档案中",
    "InVEST": "InVEST",
    "Save datastack": "保存数据包",
    "Save model setup to a JSON file": "将模型设置保存到一个JSON文件中",
    "Save model setup to a Python script": "将模型设置保存到Python脚本中",
    "Save to JSON": "保存到JSON",
    "Save to Python script": "保存到Python脚本",
    "true/false": "真/假",
    "CSV": "CSV",
    "option": "选项",
    "Taskgraph n_workers parameter": "任务图n_workers参数",
    "freestyle_string": "自由式",
    "option_string": "选项"
}